警告！WARNING！警告！WARNING！警告！WARNING！

警告！WARNING！
我地都係上左契既弟兄姊妹
我覺得我有責任提提大家
而家美股已經陷入瘋狂狀態，全面爆升中
特別係新能源版塊，大麻版塊
雖然我都忍唔住係$785加左50股TSLA
但係我覺得絕對有可能短期回調$100左右（現價係$845）
因為利好已經盡出，登狗確定上任，50萬目標達成，進軍印度市場，支那瘋搶MODEL Y等等既消息
咁當個股價推到咁高，之後有咩因素可以穩定股價或者進一步推高？我諗只得自動駕駛LV5，但自動駕駛LV5應該都唔會咁快成功
同埋要知道契爺雖偉大，但佢係好鍾意亂講野令股價插水，當然睇長線係絕對睇好
所以奉勸大家小心小心，情緒一高漲，就好易做錯決定
最後，我今年年尾睇TSLA股價係會到$1500

大摩上調TSLA到$810已經過左有突

無用架
當屠刀真正落到黎d人先識走

今晚可能係最後的歡狂

其實走就唔洗走，長線一定穩
但冷靜啲既話入場價一定更靚

有可能

等咗10日回調

思路錯晒，呢排咁多好消息，係可以預想到
例如1月6日登狗會確定總統，唔通真係推翻到咩，有證據法院都當睇唔到
一係你搏侵仔內戰，就更加低可能性發生

未拆股前，升到1000蚊已經係咁諗，點知升到宜家都未爆。

無計，太多錢，搞到高估值，可能之後1000PE先叫正常

今晚清倉保平安
以呢4年侵侵作風
我相信離任前會留d so周屎比幻幻食

快d回調

1000叫正常但佢已經1500

1500叫略貴

點解會改進軍印度市場?

Tsla睇PE

咩點解？

特斯拉拍板定案，2021年進軍印度市場
特斯拉終於決定正式進軍印度市場，在中國取得巨大成功後，特斯拉能否在世界人口第二多的印度複製成功呢？

今日加州補貼15億telsa

越高越貴，越貴越買

All in TSLA保平安

玩美股對住啲程式盤真係揸住幾十個%profit都未必走得切

865了，真他媽的瘋狂......

他你老母

Tesla拆完 市場咁多股
又咁貴 當大家都買
無人再有錢接貨
同比特幣一齊
建議大家賺左 可以轉買保守少少
港股2800

慘得過一刀劈落嚟，都仲賺緊50%以上

當連燈仲有人開post叫大家小心小心既時候即係大家仲好理性
有排都未爆

stronghold啦 理得佢回調
利申食過9月-21%

可以留定30-50% cash
等回調先再入

我暫時有280股，未來只會加倉，1股都唔會賣
但睇到好多人都倉都未開，乜都唔諗就衝入場，可能會係山頂吹陣風，甚至回調個陣就驚到震走晒（好多人都係咁......）
當時睇長線係穩賺，可以當我廢UP

係 typical buy high sell low

入咗少少sqqq 人就係犯賤鍾意做雞

聽完燒山分析
TSLA, 6000都唔值

邊度copy?

咁似CFD platform寫野既？

超過shop 同amzn平頭

冇所謂，已845再加倉三十股，而家狂歡地去訓覺
總持有180股，我會死守同Elon musk 齊上齊落

百年一遇派錢機會我就冇咁笨
最多預留三成至5成孖展額真係回再入過

880 this is madness!

好奇一問，有咩情況下會令你想賣？
除左結婚買樓買車......

得，恭喜宣佈你係智商缺陷

話知佢劈十刀都唔怕

有你咁講就放心了
留手3-5%現金夠晒

今日有入......？

今日先走，下星期再買過，星期六日可能有事發生

50%tsla 30%ARKK
一出糧就射落波音

希望年尾可以fullpay上車

波音
請教下點解睇好

驚閪咩 到冇買
冇問題嘅我見有人話會上成千蚊

要令美國死亡必先令佢地瘋狂

笑左

如果本唔夠大長線就算贏200-300%都無用 所以出出入入博一博都好正常

佢跌三成我都仲數緊錢

插緊？

好似係

侵仔昨天又話承諾移交權力？

三年前已經有人講緊樓主呢一番說話啦

你點知的

仲唔做空tesla ？空到佢100蚊啦

均價幾多

應該唔低唔高$4xx均價

成球

拆股前已經想買，但個時揀左AAPL
屌佢老母

Why not 0005？

臨收市抽升

ok sir

其實唔敢入住可以買住iAU gold trust保值，渣現金好蝕

你都係去捉返賊啦，學人9up

無用
唔到真係大跌果下係唔會走
去到宜家好多人都已經失去理性 bullish到極點
到真係跌先會醒番

散水啦

希望有人睇左呢個POST冇係高位高追
黎緊1-2日應該仲會跌少少，$770左近可以考慮買

多謝樓主提我地雖然走慢咗 不過都考慮770入返

屠刀落嚟嗰陣散戶最鍾意溝貨但點知溝到冇哂本仲跌緊